RTHK 鏗鏘集：612/721的傷口

睇到612醫生都唔敢睇

推